
                      sigue la saga. esta me pareció estraña con respecto de que aparte de la historia de la trampa tambien se enfocaban en lo que pasaba en el exterior. muy buena con un dato importante.
        
            